[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2753)

12m seoul

依家點嫁

真?

大波cashed

missed

真

出街上比分網都係delay

12m missed

Miss

Missed

12M missed on99

幾比幾其實

神龍 江門..

飛12m 首爾

12m miss seoul 22

12m miss

尚州尚武仲係00?

12m都炒去死啦

cls 跌低就有12碼

點球唔入對家入

三星咩環境

係掛

假到

1-0

比人入12m之後自己miss 12m
賤種

笑死賭波賭到 賭仔即時報分

0-0 ht

首爾幾比幾其實

想問其實喺邊度搵到場波?
周圍摷極都冇

球探壞左？

點樣啊

2-2

返左幾十年前賭波???

2:2

果然連登先係最好嘅比分網

2-2啊屌你

唔只十幾年了

假分狗全面入場

有冇巴打識韓文
城南果場fb update

非洲盃都無咁閪慢

Block柒晒佢地

see translation

See translation

屌 完場咪知囉 唔撚再買韓盃

( Show Blocked User - 如今天將失去眼前 )

城南，三星開2.5b比我輸小d啦

得尚州果場係乜料都無

江原比半格我去

仲係1:0

球探都係廢app黎

邊撚隊1:0

邊隊19

堅？

可唔可以跳到尾5分鐘
唔想睇了

堅

邊場

個球場咁撚細

撚狗

尚州入味

有冇人知水原果場幾比幾

笑撚到我噴灑水

其實場波可能係上年

屌你老味個翻譯噏乜鳩

睇韓翻英比較好

水原個場有波入既話球探應該會好快響

係咪真2:2 我睇到係1:0

首爾都起碼有大陸直播
城南個場真係

係阿

已經唔能知d分真定假

真係有人信2:2

尚州仲唔入

城南晉級ok?

一陣馬會話賽事無效就好笑

江原fb都有直播 可以自己去睇

被人入12m 自己miss 假到

尚州已針

2:3未

唔好亂報啦 嚇到各位手足瀨哂屎

分分鐘球賽無效

首爾收曬錢 唔洗睇了

大田地鐵咩料 咁勁

過去歷史上江原對首爾未試過2比2
應該唔係錄播?

可能個翻譯壞咗 翻譯錯果一刻或者無咗靈魂 比d時間佢搵返自己

點解

好撚好笑？

友賽 u23 u18會唔會

其他起碼有d野睇下

real 2-2

宜家幾比幾？

都唔知係咪真係個兩隊黎

下 做咩無啦啦22

2-3

真係2:2

球探一野跳去22

而家先報2:2

張家輝夠冇踢過世界盃

城南fc 呢？

呀

1-0 > 2-2

Delay 係咁上下

痴線波

嚇死咩

咩app黎

澳足總係咁架啦

笑死無啦啦有番半格屍

90‘ 報分

90

尚州尚武針得係咪

球探先報22

一秒入三球 假波

3串1。開大未

入左好耐

全部突然大波ok?

咁又唔係 直播 2-2都有一段時間

水原大波未？

轉身射個三分波

個比分好似射12m咁突然死亡

咁2:3未

首爾cup佢老母臭閪啦

三星00？

2:2
0:0
0:0
依家3場岩唔岩？

2-3既話我要搭的士去驗腦了

靠個信字賭波

簡單講係三場都平手

90年代賭波

2:2
0:0
0:1

屌個波搞到咁

心靈屌波

大佬咩年代係咪完場先update到比分

同我神奇2:5 OK?

首爾入多粒啦

水原01？

求下大家老實報下 尚州果場咩比分

邊場01？

水原

條友講緊全北0:1 唔洗理佢

和緊0:0/1:1/2:2

岩岩入？

幾時2：3

水原00 wo

廢鐵入?

立即屌柒首爾老母

針左

今次真係壞左
要揾返自己

嚴格嚟講大家係屌緊數字 唔係踢緊波

3-3未

水原場波睇即場讓球啦屌

全部都壞左可以點搵番

上個po 江原有link

Thx

暫時係

呢個apps主要拎黎報角球 會彈角球通知

唉屌

江原唔想驗腦,thx

完未

2.3咩

變返1:1？

首爾快手入多粒

真係辛苦 唔係屌波 係搵比分

和味濃

入波果堆名堅定流嫁
作嫁炸？

再買泡菜波 拎政府4千蚊去驗腦

首爾快閪d嬴啦
反cup到 反而輸12m 想點

韓足總3關過關無關中

三場針晒該如何是好

首爾頭先miss 12m 屌

壞撚哂點搵

三星想點？

Cls韓假

張家輝

90' mon 緊連登

all in鏝
要出線一定買佢客主

首爾2.5b x水原 贏一球就夠

首爾等針

首爾2.5中啦

睇黎和波格

串咗，差水原

廢車0:1

我估佢2x1

可能已經cup左 未報

馬會開假波仲大家賭

和波收屍算

咪撚再搞咁撚多野啦

個比分網壞撚左?唔郁既

不會 有即場讓球

首爾絕殺未

盲人賭波

又假又悶

到底信邊個？

呢加幾比幾

開賭個d係delay

江原果場

2-2
0-0
0-0

都話2-2 屌你

屌你老母首爾

唔信

三星入味

信邊個都好
你訓三個鐘起身咪知真正結果囉

上面見到有人話2.3
利申買左單

唔好信囉

答完又唔信

和波12m？

首爾RIP

0比0完

江原gel得

on9仔唔信又問我屌你老母

人地江原fb直播都寫2-2 除非佢自己9up啦

大家都迷失咗

2:3?

不想相信

2:3 未呀

3:2未？

首爾12m miss都預左係假波

戒賭（day1)block左好撚耐

2:3大家開心

再賭韓國波斬手指

全大

垃圾波屌

拉素對烏雞大家點睇

why？

痴鳩線首爾個後衛省個波落人地個身到比人單刀
差d輸

城南未開波？

尚州尚武

上次你講左啦

而家咪又見到你

唉連輸7場 都怪自己想追數，冇信心都買。搞到今個月糧都輸清。今個月晚晚都訓唔著掛住場波，日頭冇曬精神做錯野。真係唔賭了，88咁多位手足。

屌，收得皮

對唔住大家 又係我

手足搞咩

依家咩環境3場波

輸半驗腦啦

三星入未啊 屌

水原？？

城南入未

借錢比你賭

Allin曼晉級

江原角球

希望完場後3個鐘內可以知道賽果

3-2

球探幾時再修正比分

江原全格上

補幾耐

江原3-2

江原準備絕殺收米

江原3:2

漫長嘅心靈屌波

3:2 真

食撚滑下盤

3：2

goalllll 話撚左

想知水原三星 幾比幾

12m唔入比人絕殺

驗腦了 首爾

廢到...

3:2

下盤2.2倍gel

Seoul好波

屌

針了

半格都半唔番

on9

收皮

我

城南呢

1.68中風賠率

唔使出門口驗腦

3.2？
真？
我個單啊

啊啊啊啊啊

水原個場幾比幾自己睇球探即場讓球 唔好撚再問啦

好彩韓假小注做完野番黎針哂

中風賠率

Fc 城南點樣

買埋聽日阿記就等聯賽先買

屌你老味

三星全格即刻去買s10 快啦

另外個兩場就真係任佢講賽果

啱啊屌

咪就係囉直播都冇

差d主12m

差三星

18-25m江原定位球

笑撚左,首爾我朝早買左盤 2.04
開波前落到1.6x
閉門假波,莊家點會唔食你

江原3-2首爾 ft

三星個場幾比幾

3-2完

屌你老母

屍都唔比收 骨都吞埋 屌你老母

兩場下盤收米

江原依場有直播 KFA個網都有更新 另外兩場

笑到仆街

唔洗驗腦

2.2倍舒服

輸撚死 唔賭了

.

收番個單錢

巴打唔出水喇以家

主晉2.4倍

屌那星 韓國波真係輸死人

想知fc 城南

首爾買10000單那位師兄

無人知 無直播

首爾大船

要求馬會退錢 場波有bug

冇得睇

高水下盤

派我呀屌

3星個場係咪0:0

水原大波針

係

我呀屌

長期見到巴打叫人派 輸好多?

Fc城南 大波收錢就得，屌佢老味

咁 如果唔轉盤會買廢鐵

希望2:0

手耳$500
馬$500
秒jump1k

近牌贏3場輸1場就唔放啦

好耐味試過 完場先知結果

有冇手足一齊罷買韓假

巴西派彩唔delay 係韓國波個場汽車太誇張

都幾high

屌你老母廢南廢鐵廢首全針

成日都搶唔到1001

diu

江原 3:2

城南完未 買咗下盤

廢南味jump

垃圾首爾輸埋仲好，半格狗也不屌

同意

水原 快啦

波圖強陣?

水原都西架啦

有無手足度好今晚啲假波

買大波啫 洗唔洗黑到無入球比我

水原 0：0？

利物浦強陣

三星71mins 0-0

買左城南同三星大波

利物浦似小勝1球

有冇馬仔tips?

城南大家估下完場比數係幾多

要估真係慘

我鏝100%?

0:0

輸錢已經慘 仲要估賽果

三星半一輸鳩哂

應該00或10完
總之係細波

球探話加時中0:0

2:0

下盤盃

100% 最多一齊針
拖多場巴黎讓客

買左5k +1 唔知咩心情

三星入啦屌

城南好似0:0左? 雷速寫常規0:0 加時中

好在馬會無開廢車果場 唔係又死好多人

估下12點前派唔派到
假撚到

點解會咁on9買韓假
係咪要驗腦?

其實冇直播佢講乜都得

唔知真的假 見到上黎同大家講聲

3星一定0比0

唔係 執左幾千

廢鐵大波molamola

第一次買，然後無下次

無大波???

我1k

浦項+1 好穩陣

緊係啦 我買咗大波啊嘛

2.5 s 頂埋

心己死

我鏝要硬 但想要埋波圖

拉素半和，南特半主

水原仲有幾耐

買禾道駒好過買韓假

屌你老母啊首爾

兩場細波DLLM

一球都無

三星肯定無入球

真係咪撚買韓假

幻覺黎 你今都睇到?

依d真係垃圾波 忍手無買到不賭就是贏

南特得唔得呀
巴黎贏埋封王喎

三場下盤

1-0 啦咪又係細波DLLM

三星12M!!!

12m 好似

唔好miss啊屌你

咪撚學首爾炒呀屌你老母

Fake

三星12碼

真？

堅12m?

見住個同事買全上盤晉級各1000 叫都叫佢唔住 1。6幾1。4幾 1。3幾都買

屌你老母韓假遲派都算
依加盃賽盲人賭波真係不了

首爾x廢鐵

1:0

miss你老母呀

三星1:0

三星=水原？

yes

唔係

水原三星呀ching

水原三星OK?

唔撚賭韓假了

Why tho

三星試下全格

快手2比0佢

3星2.5b係咪無可能

Samsung 2.5s 冰

頂實

Gel 喎 垃圾波

球探有即場讓球個啲根本唔洗問幾比幾

將會入

屌 Samsung開到大波乜都得啦 屌

希望開到和主開到贏返手耳輸果啲

我了

水原1-0 real?

Real

問號

球探比分都出咗 仲有假咩

水原0-0

下

搭緊𨋢睇唔到 sor 囉

點解我要首爾x水原

有隊係水原
有隊係水原三星

邊場有得賭先係重點

城南場球係一場迷

真係上次有場全北
10分鐘比人追3粒
真係屌出聲

唉 me2

以後大船一係買反手一係skip算

0:0 confirmed
足總個網有了

Samsung 1:1?

首爾撚死幾多賭仔

下盤

三星封咩

90分鐘

求1:1

好似1:1

唔好啦

好像1:1

邊到睇

仆街唔好11呀

唔撚好啦屌

真係

唔係11

封咗成3,4分鐘

邊撚到睇到1:1

米fakela

點解好像無人用。。

好攰，唔想去入錢

幻覺幻想幻聽幻象幻境……

屌你報假既話出街比車撞

報假姐

韓假杯都玩

PPS幫到你

呢d垃圾波好早封盤 廢車都係 應該冇事

好彩

連銀行啦

水原三星藍翼足球會

入埋

連銀行就輸身家，到時邊到搵錢入銀行

三星1:0 FT

對唔住買大波嘅手足我都好難受

三星1:0廢鐵 ft

完

跌200 當教訓

Goal!

廢鐵

琴日輸死 今日好番d

好彩samsung汁返身彩:~不枉我用samsung手機

同路針晒

過關
3X1
主客和
主客和
讓球主客和
星期三 1 FC江原 (主) 對 FC首爾 (客)
和 @ 3.10
星期三 2 尚州尚武 (主) 對 FC城南 (客)
和 @ 2.95
星期三 3 水原藍翼 (主) 對 浦項制鐵 (客)
和 [­1] @ 3.50

估唔撚到

斷江原

屌你老母個臭化閪啦 好似

我收錢喇唔洗好似

假分狗

屌你老母

三場都cash 番生

贏200$？

心靈大細波
FC首爾 2.5大@1.88✅
賽果3:2 共5球
尚州尚武 1.5細@1.26✅
半場賽果0:0 共0球
2.5細@1.59✅
全場賽果0:0 共0球
水原藍翼2.5細@1.85✅
賽果1:0 共1球

心靈已中

2500

Tot 巴打tg係咩 有野想問你

好彩中高水江原，都有賺

呢d西波完左場都唔敢gel

屌 買左5000銀3串1 細大大
開撚哂對家

韓國波賭5000。。。。

係贏賭咩波都ok

今晚再接再厲

貪高水

究撚竟城南場波點

都話0:0
加時未知

幽靈球賽

烏din 鏝 猁
呢期意甲護級惡撚過狗
史帕爾 安破 今晚仲信拉素?

有冇官網link 搵唔到

PSG角大得唔得

射緊12M

4:4

10:10

有番運仔

Lm

派？

城南晉級未

城南好似12m針

城南fb live

Link

死垃圾隊

0-0 FT

輸200 韓假比狗屌

城南對面晉？

SFC.Seongnam

賽馬谷最後召集

好多有料巴打share心水

人數已經破100

快入

屌你老母廢鐵

鐵晉左

手足可以入來參考下

呢場城南黎

尚州

正式收皮

Tot巴打 想問你d野 方便留個tg嗎

幾時派彩

想問咩？係到問

韓假等下啦

6個鐘

首爾次次撚半大
唔撚再買

Jump

索柏阿漢就開波

同個官講

烏雞有冇人

想問下你平時點睇盤

psg 半大回撚到 2.2 上到2.7幾...

今晚有無勇者買南特

無咩特別方法 會從馬會角度去諗 開咩盤會引好多人買

不過都唔準 睇我琴日就知 針左2萬

有2萬針其實都幾幸福

針既話 我寧願冇

南特穿熱刺盤

今晚想要鏝是咪犯賤

韓國波係咪未派

邊有咁快

韓假江原已派

訓醒收蚊

買首爾未派

水原南翼係收半格？我驚我睇錯

1:0 贏半

係呀但係未收到水原

半格都等到2046

遲半個鐘開波 預多半個鐘?

唔好咁啦手足 我尋晚都針$1500

有冇人真係派過

水原尾盤轉咗？

轉左半一

唔轉我諗我買左廢鐵

好想戒賭。。好辛苦

今晚psg

中過一次only

都好過冇

江原派左

Tot 今巴曼對埋買咩

馬全jump 求手足派

猁細波有冇同路

想買拉素驗腦

留下場主場拎冠丫

今晚allinpsg對家
買w

唔怪得咁既賠率

Psg變左平半

派錢

你買唔買？

今晚利記盤真係派錢波

正數離場

咁賭南特+1啦 上場里爾都擺明居馬

中左抽10派 $200

LM

lm

買馬針左3場，馬真係好難玩

lol

猁:全世界都睇好我 咁就

斷利記

今日算易

出左心水了

想g

無thx

Tg*

手足北上唔叫

今晚要大屌四方

PSG派錢？仲有無人記得上次祖記都比人話馬會派錢

Lm賽後報告

PSG 對家做咩落咁多飛？
贏硬psg

個個都要主，都唔知個莊係咪有鬼

Fc首爾都落好多飛
落飛就贏 呢個世界冇人輸錢了

psg好似和波都冠？

雖然落飛唔代表贏
但想知做乜d 人咁唔睇好psg ?
喂 , PSG wo
俾下面okay ？

話專登輸+賣分

等主場先嬴波封皇喎

我就唔信造假咁出面啦

上場輸講真係黑仔者 又og又紅牌 後防又傷出

大佬彪買psg呢場 咁skip算

上場明顯係psg廢啦 邊係假波

拉素第8 有冇野要爭?

既然係psg
一係就今場賣分，下場回主場先奪冠
一係就呢場贏
點會和波咁on9 冇晒霸氣

但照計唔會賣分啦
世界頂級聯賽點可以咁明見張膽
加上法甲d 落飛唔可信（有留意開都知）
呢獲買psg 先
下場返主場補慶祝咪得
慶祝兩次 ! Problem solved

全世界都睇住
邊可以咁假
一定係d 賭仔 ff 太多先會陰毛論咁買主盤

LILLE 假假地都法甲 2哥
主場贏到psg 咁真係唔奇
但今場南特呢d 下游隊又冇咩降班壓力
照計都係俾psg 屠架啦

有冇烏甸x psg同路

打下游隊都係讓平半

狗會派錢囉 吹咩

今日個陣係咪有咩事 有d初盤一球/球半都變返平半
似和

初盤讓一球 <--- 精算師計 (信呢個)
依家係降到平半盤 <--- 賭仔ff 太多

兩場歐聯熱門1.7都冇 唔想賭了

和波封王咁冇霸氣
唔似

波圖獨木舟?

歐聯唔賭啦

咪係 我就唔柒信連續兩場都算咁假

出左xi有包皮就allin

唔好咁肉酸啦，咁都要燈

點解呢 我好燈咩

拉素讓咁深點買

上次巴塞作客降到好似贏唔到咁 最後和左

tot 依家滾到幾錢

果場出後備緊係
一陣睇下有冇出忍者龜

個名單莊家應該一早收晒風 我覺得未必出

Psg又出敗家前鋒唔出包皮

往績好吸引 驚佢賣分但睇完分榜見拉素可以爭返上第5/6 出年打歐霸

南特熱狗利狗盤

琴日針左2萬 今日賺番
睇一陣兩場

同路 諗緊猁狗果場買盤好定細波穩陣

無

音樂比利

psg story睇左 包皮好似後備都無

烏雞真係好廢 受球半都唔夠佢死

有冇PSG出陣表?

咁多後備

主場先拎盃

好想買巴黎但上次已經中咗伏，不過唔會連敗掛

哇...5個正選都冇

拉素

後備咁難得出到場 博老命爭表現

拉素角球
psg角球

上次都伏左次 你地都係唔信既

巴黎呢場擺明唔想贏

psg又賣分

拉素買咩

永世不買拉素

其實都好過上場巴塞既

拉素主主 唔中我改名叫有一種悲哀叫馬明

護級惡過狗
烏雞x南特

頭兩場買角球 算數

南特d 人腳其實都好柒
買唔落手

十個
十個 唔該

屌你psg有冇體育精神架

識買了

拉素半大
南特 熱狗盤
利記win
飛已買

拉素似嬴一球完場

tot買咁多拉素 我100win幫你燈燈佢

Psg 讓球新開既？

Psg 個陣 包皮連後備都無

又冇傷
但後備都冇
冇體育精神

頭兩場 大奶奶

Bill gor 1點要咩

根據呢三日教訓 即場角算
初盤角想死

哇屌拉素落得咁急

係連和都拎冠呀
出依個陣拎盃丫？

tot買拉素 各位睇路

唔買啦
正路係買南特
psg 個陣展露晒個心態只係練兵
包皮後備都冇，根本冇爭勝心

睇黎想輸埋

意假？

出面班猁講到贏硬咁款

睇下係咪又排鳩陣先啦
加上1.69 就黎到中風賠率

對波圖都輸 痢可以返去含撚啦

排垃圾陣就會出局

前鋒冇撚哂人
包皮紅埋

難得上場嬴2粒
今場分分鐘留力打英超
睇左陣先好買

半大 跟一注

召喚 林巴

冇人識入波

買咩？

巴黎唔係不嬲平半咩？

半一

巴黎同南特2隊都成日撚狗

拉撚半主呢

所以唔買啦 skip

單頭鏝算撚數

但南特勝率又係0% 我諗起里爾

所以開個和得你收一半

Psg半大

1點雙主盤

買psg了

Ok

推十口計劃？？跟你

all in 利記

南特3:1 4:1 5:1

鏝1.67

Psg

烏雞創歷史

Psg殘陣

拉素落飛落到咁

對面私家雞

入兩球先1.72狗都唔吊

轉盤買熱算

Fc首爾

psg咁ge陣唔係當佢係psg了

不了

跳過中風賠率

拉素冇人買半大嘛？
半大24

拉素快手11角

兩場無即角玩

無走地角買

買個 PSG big ball

兩隊刷角未

屌 歐聯低到兩邊都唔敢買 要1點兩場主算

拉素㩒屌

拉素角細

等睇阿特蘭大2.0 買定無入球

包皮都無點買

拉素 南特上呀

巴黎禁屌

史達寧首發入波 2.3
派錢

dllm 馬會晤開角球

角大24

拉素半大

食硬了

咁既陣PSG預主場捧杯 班幼幼贏左會唔會比主席屌

我又嚟料啦

有人話贏左一定要捧咩

祖記個場

唔拎冠添lor

屌冇即場角 角大了

角大已死

起碼都有保方

拉素 南特

細波波

0-0

去左沖涼 冇買到拉素

拉素會唔會又阿特咁

00完

拉素好撚妹

psg 踢落唔差wo

小星星去左邊

買左咩

精神！兩場都係度hea 角球玩完了 88

角球係咪可以針定先

真係估唔到 拉素兩隊可以hea到咁

你唔係追開細架咩？

上10k派一個100
清爐入面抽

Psg有保方

南特fg

差少少就入

有保方南特點FG

保住後方

唔信邪買大 結果又冰 真係唔想賭了......

咁係你心態問題喎

【角大專員又死返出嚟】
拉素角球數目：1

拉素大波波：2.5/3

拉素快入

護級惡過9 0-0了

點解好似明明守到追到個波
D人唔追埋落去既

PSG嗰場護級？

單刀推波出界

南特要爭分

南特 拉素
入未

南特 拉素入未。。。。

南特點輸？

前鋒都有moting保住

笑左 兩場都係咁自己踢出邊線 垃圾

要俾錢保方叫佢唔守先得

01

psg 0比0撚狗

半大好嗎PSG

0:1巴

0-1 PSG goal
好彩skip左

0:1

屌你老母南特

0-1

拉素入未

我都skip咗

成班見上場比人51就買南

唔信會嬴

南特 我屌你老母
輸波同我降班 永不超生

爛船都有三斤釘

好彩 SKIP左南特

【角大專員又死返出嚟】
拉素角球數目：2

拉素大波波：2.5/3

巴黎識入波

psg比多粒半大

我見有保方即買psg

拉素果場有d阿特蘭大feel

G持

幾廿碼轟埋去世界波

上場榜2對PSG就話正常姐 家下對榜尾平半仲唔比狗會昆哂你地落搭

歐聯中風率又唔想買
串拉素 南特

南特下次見

又係B哥發功？

丹狗

烏雞中柱

我買左讓平半

南特PSG是但入多球 大家開心

1:1

拉素1-0？

成班青爐大蛇出南特

拉素入多粒

南特學史柏爾ok?

goal lazio 1-0

南特1:1

越回越愛2.7半大CASHED

好波 拉狗

南特 都未見過佢入人波 鬼盤極致

問題係佢出個咁既陣真係有機會輸埋 南特一直都唔係無機會入波

1:1psg 半大goallllll

南特 1:1

兩場一齊入

我就唔撚信你唔和丫

中出隻臭雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啱啱話PSG好撚勁嘅出嚟

一係唔入一入就三粒

秒半大

拉goallllll

happy

烏雞中柱唔入俾人入。

拉素快屌 南特學史帕爾

一講完就入

南特好波

拉素烏雞求其入多粒

半大gel

不

D球員好多球放人跑

南特烏雞入波，ok?

林巴買咩
今次唔會對掛

想買個ng都買唔切

南特贏到里昂贏埋巴黎佢

拉素3角

拉素 下一球

拉素 南特叫爆區

南特開個半主OK?

20

拉素2比0

正！

半大派錢

閪波先識半大

拉素goal!

正氣！

南特叉燒la 今場psg弱點係高波

半大cashed

2:0 正氣到
巴黎你都正氣d啦屌你

【角大專員又死返出嚟】
拉素角球數目：3

拉素大波波：2.5/3

不久既未來 拉素 會3-0 4-0 5-0 主其他

屌你老味兩場半大

same

巴黎南特求其入多粒啦

2場都比夠4粒啦

唔對啦終於

半和針

南特半場2:1

今晚準準場場大
拉素 2.5/3 B -1
巴黎 2.5/3B -1
曼城2.5B
利記2.5B

南特傳得好少少,得唔得

屌你老母巴黎 刷角啊

比班後備登基？

拉素搵到私家雞

支持你

原來係半大派錢

拉素 南特手足繼續叫

南特識玩 知psg 傷鳩哂 邊個入波踢鳩傷邊個

易撚到

仲要成班球星都唔係到

半大2串1？

半大叫都唔洗叫

刷角未啊

南特唔係有沙拿咩

巴黎開個主客啦

烏雞半和針

0000

烏雞唔係冇機會

烏雞og

半大黨可以準備3點場

巴黎肯刷未

南特拉素

買咗鳥雞+1 再買埋拉素主其他

兩場都唔似半大喎...

拉素學阿特半場40 ok?

無問題

同路上

拉素主其他ok?

比兩個12m比烏雞都無用

當然

Z